發現老豆係房睇咸片可以點做

真人真事
突然間覺得佢好邪惡

佢唔將啲慾望發洩喺你身上咪好囉

真架

屌你老母留名

幫佢打

gay

真點做 我依家唔敢面對佢

有幾邪惡。

已經入左房睇仲想點，比返d私人空間老豆喇。

你都好邪惡嘅咪大喊"上線啦"睇佢有咩反應

同佢一齊研究 分享你鐘意嘅女優

有咩問題

冇諗過佢一把年紀都會咁

一齊睇

蹲下來

你幾歲呀？咁都邪惡

If you can't beat him, join him

你入去幫佢

唔睇咸片點識生你個傻閪出來

你應該慶幸你老豆鍾意睇咸片
唔係你依家連打字機會都無:

幫佢發洩 叫佢下次唔好

傻嫁你

THIS IS NOT 9UP POST

佢係我心目中好爸爸

今次撞正同你老母扑野你會唔會報警

我會叫佢地停啦好嗎
我唔想再要細佬妹

你岩

傻左就唔識上黎求救啦

你係咪想燒春袋？

係我立場黎講我會覺得好奇怪

不孝女,幫唔到老豆手

比個屎忽窿佢屌囉

講真 真係有d女知道老豆睇咸野鬼咁大反應

有咩問題呀 老左就唔可以有性慾？ 有問題既係你 你自己檢討下啦

你個名

你老豆唔咸濕就唔會有你啦on9

喂呀爛左喇

好爸爸唔會打J
女神唔會柯屎

我老豆之前出新機 咁舊電話就比我用
點知用瀏覽器果陣見到開左好多細分頁既av
即刻唔知點面對佢

無野做呀嘛

you know that feel bro

做咩叫我

不想獨自打飛機，下次打丁咪有伴啦，約埋一齊打，唔好浪費套咸片

唯有係咁

男人 為咗性呢樣嘢可以有啲搞到妻離子散，工冇咗，監都坐埋， 所以喺自己間房度睇已經好抑制㗎啦。老咗唔代表冇性需要，所以你要寬容啲

冇性慾點會有你

睇咸片好正常 比翻d尊重啦

你唔係應該諗你要點做，你應該諗下點解你要諗你要點做

本身已經面阻阻 依家真係唔知點面對

因為我有小小介意

d人黑色既睇唔落

中肯

絲打做我女朋友OK?

唔ok

就係傻撚左先上黎求救你唔係期望我地上去打柒你老豆 叫佢咪再睇呀嘛？

我都係想要人心理輔導下姐

除左幫佢都唔知可以點做

裝個綠壩會唔會有用

叫佢出返廳睇

睇黑人av

教佢返大陸叫雞
咪唔會係屋企睇咸片囉

咁又唔好

之前我大伯叫我幫佢整電話
點知一開個browser就係佢開完無close到嘅av分頁
個陣仲要佢兩個仔女坐係我隔離望到晒
諗起都覺得尷尬

同佢講:「你傻㗎？」

有幾邪惡阿 唔好講老豆 連我自己係女人都不知幾鍾意睇

冇野做

樓主老豆幾多歲？係咪倆公婆唔gur 大家？

同老豆講：喂呀爛左喇。隻滑鼠，比你咁玩法

問下佢條撚腫未

google下先啦 潮文黎架

好過嘥錢去叫雞

殺左佢

睇又有咩出奇
好過佢去叫雞對唔住你地啦 有性慾好正常

對唔住

一齊睇啦

又唔似係

其實我覺得如果佢睇既係日本果d 我接受程度會高少少

父親大人 我只係有點不安而已

睇緊邊啲
利申細個果陣瞓瞓下覺醒咗見到老豆老母做愛 唯有繼續扮瞓 果陣唔識野大個咗先發覺係做緊愛做的事

黑皮膚類

同佢一齊睇

ff

睇咸片就唔係好爸爸港女真係智撚障

其實係咪個個老豆都咸濕架呢

大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg

播大悲咒感化佢

喺房睇就唔係咸濕啦。真係咸濕就捉左你黎砌。

瞓瞓下覺 醒咗

痴線, 樓主你幾歲?

屌，打個丁都要比你歧視
你聖人黎呀

衰仔 對住你老母粒黑提真係扯唔起 唔通睇下av都有錯咩

有無諗住睇埋老媽子捽鮑魚

不了

屌你老母
食色性也
佢唔咸濕 撚會屌你老母

好爸爸代表唔會睇av 打丁?

我知錯了

我老豆都係 仲要唔帶耳機 呻吟聲嘈到
自律啲好無 我都係屋企人番哂工先睇

樓主偽巴定絲

睇咸片都有問題，你捽碟嗰陣又唔覺有問題嘅

你可以收皮 唔明睇咸片有咩問題

比五百蚊佢叫雞囉

小學雞定假腸?
你傻架都唔知

你撞正人自己房打丁，你應該say sorry啦，形同你撞正人地疴屎，唔通你又接受唔到？生理需求姐！

唔比老豆打飛機？你惡撚晒

睇咸片都唔撚比
做你老豆真係慘

睇咸片有問題？睇cp就話搵FBI，家陣睇黑人AV都要俾你管住曬 你可以做嘅係扮唔知，每個人都需要私人空間架 你諗下如果你父母窺探你嘅私生活你會點諗。要講嘅係咁多，唔好下下道德撚上身，性係本能亦係慾望都需要渠道發洩架

係房睇咪好囉
定係你想同你老豆一齊睇？

有咩問題⋯
已經入房啦

唔通你想佢出街睇呀？

走岀去屌9你老母 話
咁唔撚識 快啲入去幫老豆含 如果唔係就我黎

你老豆都係男人，都有性慾架姐
洗唔洗咁大反應
咪由得佢囉
佢都已經摺埋入房睇，你仲想點？

樓主真係賤過狗

i know that feel sis 從此無晒好印象

做咩咁氣憤